科學家們早就知道，大腦中隱藏著相當於汽車燃油表的生物物質——一個複雜的內穩態系統，它使我們的灰質能夠跟蹤我們的基本生物需求狀態，如食物、水和睡眠。 你為什麼感到孤獨? 神經科學正在開始尋找答案。 2020年9月4日，MIT科技評論 
 當頂部的溫度表顯示烤架的溫度足夠高時，我們立刻把285平方英寸的烤架裝上所有的肉。 5便攜式燒烤架，滿足你所有的戶外烹飪需要|艾米·瑪圖拉娜·溫德爾| 2020年9月2日|戶外在線 
 股市和波動率指標同時上升是不尋常的，也是一些人擔憂的原因之一。 股票市場正在創歷史新高，但一個叫做“波動率”的警告信號正在閃爍 
 它們評估一家公司的財務健康程度，並作為一種獨立的衡量標準，例如，讓公司的投資者知道該公司償還債務的可能性有多大。 環境報道:SDG&E和桑普拉的最新權力鬥爭，2020年6月29日，聖地亞哥之聲 
 利用NASA的這項活動來設計和建造你自己的雨量計。 讓我們來了解一下雨，2020年6月17日，學生科學新聞 
 這花了整整一天的時間，但緩慢的節奏表明，這可能是一場衡量公眾反應的測試。 佔領香港紀念碑人|Brendon Hong | 2014年12月4日|DAILY BEAST 
 因此，他找到了他的遊牧朋友，看看他們對合作的興趣。 倫敦異教徒反主流文化之王|Justin Jones | 2014年10月12日|DAILY BEAST 
 為了判斷他的誠實程度，我問:“那麼，你不介意我把你的捐贈者身份證號寫進報道吧?” 今天的捐精者不是一個破產的20多歲的人Stephanie Fairyington | 2014年9月20日|DAILY BEAST 
 衡量年輕人是否正常的唯一標準是他們對彼此的觀察。 孩子們不知道他們到底有多胖拉塞爾·桑德斯2014年7月29日每日野獸 
 當士兵被簡易爆炸裝置擊中時，測量儀會記錄下這一事件。 拇指大小的測量儀如何革新創傷性腦損傷|Brian Castner | 2014年3月23日|每日野獸 
 英國鐵路的軌距不是根據任何科學原理確定的。 英格蘭、蘇格蘭和愛爾蘭五十年的鐵路生活|約瑟夫·塔特洛 
 特里維西克決定將來使用兩個安全閥和一個安全蒸汽計。 理查德·特里維西克的生平，卷二(2)|弗朗西斯·特里維西克 
 一段時間以來，英聯邦一直在考慮將這些線路轉換為一種標準軌距，即英國的4英尺軌距。 英格蘭、蘇格蘭和愛爾蘭五十年的鐵路生活|約瑟夫·塔特洛 
 一隻手拿著葉子，另一隻手拿著量具和刀，葉子的邊緣通過量具被拉出。 雨果·米勒 
 為了達到這個目的，在大多數地方都使用一個夾在拇指和食指之間的小量規。 雨果·米勒